一人一件令人燥到仆街既事

掛牆勾無啦啦唔夠力跌哂d野落地

講野講一次人哋聽唔到
第二次又聽唔到

atm 前面條友勁耐都未攪掂

約左人 對方遲到又唔講 又唔聽電話
自己on99係條街等 但唔敢行開

對住老闆 佢可以今日的我打到昨天的我。但係就話係你既錯囉

打機因為bug,lag而輸

唔可以閂房門

趕時間行電梯前面d人唔撚行

傾project 唔撚覆

被無視

Thisav load好撚耐

隔離個揭尾故po過撚左成日都無答案

5p仔

見到人冇責任感

差幾秒聽唔切個電話
即刻打返去但對面冇人聽

死都唔肯拎張八達通出黎, 企係到磨手袋

地鐵蝗語對話

搭巴士有小朋友玩到好嘈/有人大聲傾計

成日因為耳仔唔好 比人燥比人閪

老母叫我執房

話冇錢還既人，見撚到佢facebook成日吃喝玩樂啲相

屌你老母

因為fifa掉難過好多手制

比人放飛機仲要唔知原因

講5p字然後話自己假膠

話你唔識野

話波台一路都係咁 你咁都唔知因為你新黎

丫屌你老母

明明十年前波台唔係咁

牙膏跌落洗手盆

前面條友食煙

輪到先慢慢摷咭

其實應該同8達通磨袋 一齊列入死罪

聽大陸人講普通話

sor,蝗話

講野條友講得細聲又lur 多幾次都聽唔清楚叫佢講多次就閪面

睇依個post

考車被仆街貨車佬搞到唔合格
就快燥到想睇心理醫生

唔拎定八達通嫁唔到好老公嘅臭GAP 唔拎個閪出黎嘟

做project 唔撚叫

有口話人冇口話自己

睇到呢個post

錢家 確係有道！！！！！！！！

訓訓下覺突然一聲大響
次次都嚇到心跳加速

想自己一個人靜下都要煩Q住

超市排隊買野 前面條友搞勁耐

無啦啦比蚊咬

成日唔記得我講過既野

周街呠人果D仆街司機

肌肉大爆炸

射唔出

聽日要返工返學

打緊J就出既時候有人阻撚住哂
1）條女不斷打電話死都要聽
2）屋企人無啦啦返左屋企
3）電腦死機
心情係

未係應該起身既時候比野嘈醒
屋企人播歌呀 樓下有班師奶𡃁仔講野大大聲呀之類
個日就會全日燥底 唔全日都半日

食飯嗰時係咁夾餸塞落個口

無得用HKG+

有嘢唔直接講 係度單單打打
想人幫手又唔出聲 自己係度發脾氣 事後屌人唔幫佢
屌我老母

約左個朋友係佢樓下食飯，約佢1點係佢樓下等，但係佢都可以1點半先落樓，屌你老母，等女就話姐，仆街，男人都要咁撚耐

朝早個個趕頭趕命搭車，啲啊婆妹下妹下咁行

趕時間但八達通無錢
去到7仔 勁大條龍 排你前面果個交錢搞勁耐

躁 下話

同事叫我幫公司慳錢

上堂想瞓覺隔離係咁講野嘈撚住

樣樣都嬲

miss左部lift
仲要上到最頂

比人抽水攞環境

自己講完野人地聽錯仲要比人恥笑
心諗你聽錯左啲乜關我撚事呀？

買m記前面條撚樣又選擇困難又度縮要慢慢計

同人嘈交 搏我嘴

Whatsapp send錄音俾我

上面有個就係屌講兩次都聽唔到

當一個城市變成咁 就算幾有錢都冇用

1.老豆老母開門入我房搵我
出去唔撚閂門

2.老豆老母翻嚟會㩒鐘
我行到出去開嘅時候
佢地只經用鎖匙開咗

睇youtube果5秒廣告

打機lag機

行行下前面條撚樣突然停低

急屎搭lift層層停
我屌

屌 呢個中！

等人

聽到人蝗語

畀人放飛機

自

趕時間果陣答扶手電梯，諗住行落去果陣，條友同個gip好似鎮山大將軍咁企撚左係道🖕🏿

啲仆街成日print成年份量嘅notes
成村人等到佛誕
同埋啲港嬸搭地鐵 明知無位都要夾硬塞入去

屌呢d真係i cant agree more

約寬頻維修

我最燥係返工呀象仔
唔想返工呀屌你老母

遲緊到係咁打黎
BTW我是仆街

躁

送車尾

連環火車頭

1. 撚樣廢老或蝗蟲當地鐵條柱係椰樹咁"埃"住
2. 廣告電話
3. 上巴士時前邊個女人係咁拎個手袋擦個「八達通讀卡哭」（當時氣溫33度，巴士凍到玻璃有倒汗水，加上巴士排熱氣）
4. 石油氣鑵裝用戶表示冬天沖涼時無石油氣

比人放飛機
明明岩岩上車又話就到
溫書但咩都唔識

約兩條友比佢地連續輪住放飛機6次
明明時間係佢地自己揀
都仲可以去前一日先話唔得閒
之後我話真係出得黎先出聲
過左10日後放飛機個條友揾左佢個｢好姊妹｣
係whatsapp group到屌我老母又人身攻擊我
而成日我以為係朋友既其他人就係到食花生

做重要野/趕時間既時候
部電腦/電話 lag hang或者彈埋曬d唔等洗既野例如自動更新

鼻鼾聲

同某啲人講嘢一定要喂左佢一嘢先

如果一黎就講佢一定聽唔倒

俾EA鬼婆迫害

女人表裡不一

出街食飯個傳菜呀姐叫我唔好傾計小心d
屌你老母出街食飯叫我唔好傾？？

行緊路前面條友突然停低

預早起身洗頭沖涼出門口啦
屋企人就訓到等你入閘果下先醒
狗衝入去霸住曬

俾條mk撞到仲要話9我，即刻開佢波

俾人夾硬拉耳機線
明明係好小事唔知點解都會炆